圍警總？早於4點已經有消息傳出，比人知道哂啦。

我老婆就係警總周圍返工
一早就收到風要早點走
我仲心諗個睇住機場邊有人去警總
我唔知去果d係咪全部鬼
但最少狗一定有哂部署
請君入甕，經過昨晚仲唔冷靜一下
今日機場咁成功仲去放頭？

推 無人知道咁 話返比前線聽

狗總一早疏散文職
一早預到有人會圍咁先知？

三四點就有post
個個都唔明點解會叫文職走先
無人講過圍警總

唔好去！鬼先叫人去

唔知講咩好...連登多針到仆街...啲勇武撚仲唔知幾時先肯醒

推 無人知道咁 話返比前線聽
好撚鬼呀
鬼就係你身邊

推 無人知道咁 話返比前線聽
嚴重滲透呀兄弟

成日連登無人講過
但有成百人去？
屌呀

鬼你老母閪咩！你就係鬼！

我最多叫散水撚
但唔會害死前線

我估這post會無人推
會唔會連登大半已經比人控制緊

你講緊咩？係咪我中文太差睇唔明你講緊啲咩？

推 無人知道咁 話返比前線聽
最少要留意身邊鬼

我話無人係連登講去警總
可能有人私下決定左去
又無啦啦apple話超過100人圍緊
最恐怖係好似一早通天咁

唔會
只係大家唔如何有效推post

今晚無事都算
有事就驚到仆街

推

今次係社總同基督教團體去
唔係鬼黎，同上次元朗個次一樣係去集體報警

同意。去警總既就係鬼同on9

比你早走放工得幾多日呀，做埋做埋晒咁多不義野

唔好去